# Illustrations

Autant bien commencer quelque part.
Public pour partager facilement...

## Simco
Désolé je ne suis pas à fond là dessus... Enfin on verra ce que ça donne !

Pour l'instant, il y'a :
- un fichier avec les éléments organisés, séparés...
- et c'est tout >_<
